每晚1:40分就會有陣怪聲

唔知呢到有冇住藍田嘅人
由上個月開始留意到，每晚凌晨1:40
就會有陣行雷咁嘅聲
好奇怪，係準時1:40就會有
初初都以為係行雷但個時3月點會有雷
而且只係一下行雷聲咁，就無咗
唔知其他住藍田嘅人有冇聽到
或者知係發生咩事

隧道爆破工程

利申 住油塘

錄低佢比聲大家聽下

此po已完

Booooooooom!!!! ! ! !! !! !!! !!!

藍田既邊忽先？

每日機會得一次

平田附近

我住康柏都聽到
又係夜晚1點幾咁上下時間
仲以為係樓上唔知做乜撚

好似仲有怪光